呀妹剪完頭髮由袁澧林變成麥玲玲咁既樣

點算好

咁佢原本應該似麥玲玲

剪咩頭髮會肥咗

剪左個頭變返袁澧林

我淨係聽過"剪長"冇聽過"剪肥"

無波變超大波

我淨係知伯母都好似麥玲玲

FW 2C

神回

點剪關你撚事咩你有得屌？

補圖幫你睇睇
btw 連登多細蚊真係唔撚同
仲未有人 講 無圖你話你呀妹 係 荷德莉夏平都得啦